﻿Агенты компании по производству бумажной продукции «Приятный шелест»

Компания «Приятный шелест» занимается производством печатной продукции в виде газет. Компания ориентирована только на производство, реализацией же продукции занимаются агенты. Для удобного взаимодействия с агентами и контроля их работы создана система, позволяющая аккумулировать всю информацию в электронном виде.
 Нужно зайти в папку «Сессия_1» на рабочем столе и восстановить резервную копию базы данных «shelest.bak».

 Затем нужно открыть папки «shelest\shelest\bin\debug» и запустить файл «shelest.exe».

После успешного запуска откроется главное окно системы.

Для работы системы нужны установленные Visual Studio 2019 и SQL Server Management studio 18.




